一人n個以前興起過嘅熱潮

Harlem Shake

Knife Game

Gwiyomi

Cup song

講廣東話

以前？
最多6年⋯⋯⋯

行撚開 唔好再

super x

亂咁擺 一副 HiFi 係街

高登

Pokemon Go

我請你唔好再

二十歲係鼠扮可愛

佢個look確實可惡

SPI

仲要大碼衫配瀨屎褲

暴走鞋

edc

6年唔係以前?......

Gangnam Style

最近應該係mannequin challenge

子彈仔

淋冰桶

super x 袋

神曲我到𠵱家仲聽梗

我請你台hi fi

我請你抬hi-fi

舊到死咪抬出街

文樂灰
山下紫

追港星

NDS(?)

Yes閃卡

索繩袋
仲要扣曬啲襟章喺上面

香港

作詩

個哈林shake都唔知做乜尻

他媽哥池

冇暗瘡又黏膠布

電話繩

個陣瘋狂織

抖音

IN WENGER WE TRUST

Converse
個時有對白色 之後再買黑色

Yes!

宜家都係

柒到死直頭反肚

白飯魚踢波,以前人人都有對

水晶寶寶

我見佢對我抬頭

玩數碼暴龍係咁fing

神奇水馬騮

有隻game好似係全民偶像

PPAP

Para Para & 跳舞機

明星志願

笑意淫淫發我姣啊

supreme 書包

囧

Nike 手帶 ？

正喎你婆婆囉柚gutgut

定格影片

靈劍江湖
Online game

facebook

快可立珍惜奶茶

旅行青蛙

村上隆花花

759個鮮漾奶綠

漸凍人挑戰

利申：無玩過

Online game

周街討論、網吧全場爆滿金庸群俠傳同CS

爆旋陀螺

Ekids

Laosmiddle

奇趣多 國家圈圈

Finger song好撚有魔力
當年不停睇之後勁想試
用把唔係好利既較剪玩左幾次

完全記錯哂個名

搖撚準備

fb貼黃絲帶

熱血公民

毛巾掛頸

雪雪雪～
同埋what'SUPPPPPPPPPPPPPP

M記排隊排到仆街換Snoopy

She gonna 咸濕me ar

轉轉筆
兩邊好撚墜手果啲
我中一果年全年男男女女都拎住支尻筆係到發發發

開心樂園餐玩具

十年前會有好多阿爸阿媽為咗幫仔女換而食好多餐m記 仲會喺街見到人扔m記餐
而家啲細路唔稀罕了

CSO

Ice bucket challenge

收爹啦屌

點啊屌你 諗咗去邊

LoveLive!

我的字典裡沒有放棄
What does the fox say

連鎖信/不幸信，仲要寫到好撚有畫面
木馬病毒.exe

跑online 勁舞團 龍之谷 跑跑卡丁車 天龍八步

D mk仔女剪M字瀏海

留在彼此的身邊

rock roll都無就死開啦

話人 死kai子

Mannequin Challenge

滑板車

SPI書包

跳para para

2 girls 1 cup

爆丸

龍珠

converse而家算興返

雨革
留守

Beams boy毛巾
Super lover t-shirt

Sugar baby

老麥急口令

用流行曲做電話鈴聲

鬥茶

港漫玩具刀劍

柒到喊

唔屌撚你以為自己好撚型

同埋中學時期梗要買對v仔 同woven

佢家下黃色衫

笠～笠亂～
笠～～笠亂～

楊怡

快閃拍西瓜

動漫展

青春無限

NB,cdg
利申：仲著緊

香港電影

小校園 星願小王子

唔係五十歲咩

Whatsaaaaaaaaaaa

豬鼻書包

千年殺插屎眼

我老母勾佬點算

flappy bird

貼紙相
台劇
追台星

開發大西北，一帶一路

轉筆算唔算

搖搖。。。

唔太記得

尼奧寵物

講起手帶就不得不提WWJD喇

街街街街街街街

指甲好污糟

new balance
文樂灰

手指陀螺

原來我老母..老母..齊去勾佬

奇趣圈
龍虎豹
踩roller
泳衣外加t件ee
阿波羅機械人果汁雪條

登陸太陽

勁舞團 - 戀愛ing 195
水母頭
負離子頭
地圖袋
流星花園

iphone4

nike護腕

蕃薯寶寶
Kai子

唔好喺..唔好喺架車度

draw something
兩個月之後無人玩

正
當時我先中三

舊式文具鋪出面一定有嘅乒乓波彈彈機 連到一條線跌一舊膠幣寫住num換啲玩具 彈彈波同埋可以趴喺牆上面好似打關斗咁跌落嚟嗰個超人

戀愛ing 197黎

手指滑板
搖搖
暴走鞋
降龍十八轉
Gem個金魚嘴
他媽哥池

反中共

高登潮語

南宮夫人

諗起嗰陣臭味即刻湧現

Eminleo

接龍撚收皮啦屌撚晒你地老母臭閪

識唱好撚叻呀 成班撚樣on99接接接

攝影師影寫真仲可以有錢收

圖片僅供參考，與內容無關

Source:

暴龍機
周街搵人打同合體

BS卡

扭計骰
魷魚絲襟章
搖搖

Super X 袋

廣東歌

嘟嚕嘟嚕嘟嘟嚕嘟嚕嘟大大大

跑online

可口可樂 搖搖

一落樓梯 二樓仆街 三個關斗 四肢殘廢

以前tvb播乜動畫就興乜
四驅車
暴龍機
搖搖
陀螺

移民

yes卡

村上隆花花 個時周街都係

芝士撻
牛油粟米
追台星

織橡巾手繩

飯tastic 巴巴閉
秋田小町優質米
新鮮生菜至矜貴
脆雞牛肉好架勢

舞動超速龍球，變做手中狂獸

夢之音樂街

網吧通宵
Asiadog
Mad TV
Yes!

𡃁模

信長

飛輪海頭

m記手帶
飛輪海棒棒堂黑澀會終極一家
有翼個啲波鞋
牛仔褲褲腳長到貼地
拳皇
喺頸攬條毛巾
水母頭
貼紙相
跳舞機
屋企唱k
子彈單車仲要抬hifi
Sony ericsson
圖戰
Monchhichi

摺幸運星講左未？

Restaurant City

無數facebook心理測驗
e.g.2012年末日時，誰會在你身邊？

candy crush

賴屎褲

尖尖尖10分鐘洗腦系列
齊齊共你天空邊 畫個大圈圈
千萬不要在google搜尋楊怡
鯊魚袋

又平又好味 唔知點解而家無得賣

pokemon go

超級巨聲2林昇湋唱餓狼傳說
成抽明星相既電話繩
摩爾莊園

scene褸van褸，york牛仔褲
果陣時出街好似着校服咁，個個都着

轉筆？

Msn 同埋個d音效好搞笑
以前小學初中成日同同學互send

Adidas有翼鞋 熊貓鞋

依家仲係好興喎

咁咪好囉

qooza

尼奧寵物
鄭多燕

Baby baby baby oh

式神降神有無人睇過 仲有套係有個手楂既機 入面放結間召噢龍入黎

以前住hall拍過

我咁俊俏廢撚事呀 show佢~~

聽廣東歌算唔算

翻版碟

Super-X 袋

那怕太陽融化我的臉

即刻落車！唔好....唔好喺架車到！

月草(?)
007 入子彈

識野

Draw something

上高登

呢間學校無可否認好似一個狗竇

轉舉

你冇需要你拍我膊頭

就因為木馬病毒.exe當年鍾意嘅女仔嬲咗我

pen tapping

你有壓力我有壓力

極速遙遙
爆旋陀螺

賽爾號

婚後性行為

高達磁貼

2GIRL1CUP

巴士阿叔
新白雪公主、新美女與野獸果d

SHAKALAKALAKA BOM BOM WITH YOU

ICQ, MSN, Xanga

黑澀會美眉

電子狗？

高登戒丁

龍王傳說

有興過咩

係咪返學等放學 放學飲可樂
今天天氣beautiful 果啲

咁都叫詩😥

掛毛巾係頸
中學好多人係咁

lm

肥仔一跌落渠

和服裇衫。。。。

Super-x臘腸袋

yoyo

香港三大姓 堅系 醉愛 絕薱

嗰排夢之系列好撚癲，仲要好似全部都GC出
風起嗰時好多驚

Btw

忍豆風雲

龍王傳說唔是雪糕筒上放舊水晶咩？

Boy London

叫我？

Killer joe

以前一有不明可疑link就會有警戒心

閃燈波鞋
貼紙相

超低能 勁搞笑

Warcraft 3
早排去vlan玩返，已經冇新血入

浩方

冰桶挑戰

打油詩